IU嚇鬼

好想俾佢嚇。。。。

呢d酒店裝修又係痴線, 畀都唔住

第一張圖開完秒閂唔敢睇

嘩好萌=.=

女明星住呢d酒店唔會有男鬼搞?

佢本身已經係夜鬼

嚇到不舉

j

呆鬼IU